高登真係順左好多

岩岩上左下高登真係少人到好順
D post都冇人推 全部都係幾分鐘之前
遲d出埋android林祖舜仲唔嚇到賴屎

咁順咪岩晒林早洩自己上

用app一樣load唔到，垃撚圾

連上去睇下順唔順都唔想

今朝用左下已經del左舊垃圾

關我撚事咩
利申 冇上